HKT 剩6個月，要搬

原計畫$26x 1000mb, 2021/2月到期
8月新居入伙，鄰居做緊新plan $15x 1000mb

係咪cut左再申請新plan 蝕幾個月？
定有relocate 都做到個新plan價又唔洗俾搬遷費？